[洗眼系列]何君堯奶粉參選了

條撚屌個樣真係好邪惡